所有國泰/港龍員工 立即！

係facebook打：
支持警犬暴力執法，打死曱甴市民

到時炒唔炒都死

推

香港電影欠香港人一場革命